「叫春」告一段落...

雖然我好唔捨得你，
但係都已經block左我，
我唔死心都唔得
我唔知你對我仲有無感覺
但係我話你知我真係當你係我屋企人咁
你會覺得我好撚廢或者唔夠細心/善忘
連呢啲咁重要既野我都可以過一排就無左回事
我應該對你著緊啲，多啲陪你
但係我無做到，將個注意力放左係第二到
係我有負於你
你係第二個post到留言我係睇到
但係你唔洗再改名/block我了
我唔會再煩住你，我會用呢條刺緊記今日既教訓
希望我可以快啲走出呢個谷底
或者將來我地會係街上撞到，
我希望可以好好打聲招呼，了解大家既近況
最後，我想同你講

肥豬怡，對唔住
我唔係希望你原諒我，我只係想個心過得舒服啲

陳怡？

肥豬怡

肥豬怡見倒肯撚定得淡笑